[I/A]率土之濱 討論區 [1]

唔知有冇巴絲玩緊？

玩咩咖巴打？

有冇玩過travian之類嘅戰略game?
依隻game係玩多人即時三國背景戰略

巴打 你咩ser

S302努力開荒中

301紅櫻樓

一盟大曬呀

阿斗

屌你老味 邊個扮我？

大家好

S301 力威養老院

瑜兒我妻子

S301 力威健身 真正健身

Lik wai gym is really gym

收皮啦

紅鷹無撚左啦～～～

紅櫻沒撚左啦

除左S301之外
仲有冇巴打玩緊其他ser?

302都好多巴打

我玩緊啊 準備去27 重玩
開個同盟叫香港國

唔一齊玩301？有好多巴打

27 Ser 今日開ser

入會嗎？ 香港國

入左

Who

Pish

S302 留名

302都可以農地啦 海洋獨步同盟咗

黃巾有無過嚟?

施根bb

黃巾棄咗game啦屌

第3季都未同到你地玩

大家玩緊乜Ser？
想入坑

M巾沒撚左啦

新玩玩新ser比較易上手
呢個post好似有巴打玩緊

試玩過，一般

301 戰魂 係徐州，跟緊大隊去送死。

得一隊齊五星 大都督，劉備蜀步同魏騎..s2果時 群呂漢董都抽唔到

有劉備夠照啦 到宜家重未齊蜀步

種田巾

301 力威健身 真正健身

練蜀步真係練到暈

都督又好似唔夠人地群呂打

不過都無所謂，聽早訓醒應該被淪陷了，哈哈

練蜀步裝曬無心避其 加劉備打城牆 一定要唔好穿 不停平局刷勁快

食屎啦689

轉會啦巴打

應該今晚會比七原淪陷，係戰魂打左三季，唔忍心咁走左去，睇下盟主會唔會投降先啦

而且戰魂盟主話同七原傾過，讓出徐州州府換停戰，都比七原拒絕左。

301 今季咩狀況？
仲有無絕代？

屌打緊 好輕鬆～

今季 s201 完勝 s202

S202 輸掉的好多人棄坑了
我個盟都係得返幾十人

剛跟大家打招呼無幾日，而家又同大家講我戰敗棄坑了，三季課左五千左右。

轉去玩 final fantasy mobius, 祝大家天天抽五星

戰敗有咩好怕 高登仔連敗兩季都未棄

戰魂手足 跟霸者入左戰魂 四圍都係七原

Btw 隻game咁正都咁少人講嘅？定lihkg無乜人玩

多台仔玩

高登仔竟然唔入番高登仔盟

巴打你邊度收風架?
好似冇D咁既事喎?

Agger

高登兩季都係不勝之師
俾少少骨氣啦，上季1打4咪又係咁過

我個fd響獨步同我講 季季都輸比佢 好唔抵

推下先

召喚杏香兔

玩到第3季終於都中劉備

第三季開季去左旅行 而家無地 屌

火野乜水

我被七原打到得返主城仲八個城皮都被搶了，連銅錢都得返幾千無得點抽到，想抽卡等下季都無用，除左儲資源，開隻 game 仲有咩可以玩？

呢個情況應該唔關骨氣事啦, 無骨氣就抱大腿投降轉盟喇，哈哈。

我地第一季七原比人打到流浪啦

我都想流浪架，不過server已滿

月卡儲玉下季抽佢老尾
下季大型合ser 我實返返巴打盟棄台仔

重組HKG盟

我頭兩季俾人淪姦咗七八次 冇人夠我慘

哈哈，師兄，我第一季都被淪左五次，仲由揚州開始一直流浪去並州，冀州，青州最後戰魂收留左我。果時都唔知高登有盟。唔係當日就去你地個服投靠你地啦。

HKG被人圍屌左2季都係咁玩 今季各為其主 開打無辦法

雨而

重組LIHKG盟

下季好似隨機合服，唔知點先同到你地一服重組，今季是跟戰魂戰死盡忠的了。等四季先玩返。

s301 揚名立萬

交出考考 香港

講左咁耐 未知你係戰魂邊個 你可以係game PM me 雨而

季尾好似有得俾500玉轉ser

聽講有好多女女玩？

火野乜水啊

唔敢講你知住，始終戰魂死左係你手，唔想比人話通敵。季尾大重整先搵返連登仔盟。

北風仲有無玩？

有呀

下季有無機會一齊玩

有呀你仲喺獨步？

不嬲都唔係獨步

火野 冷飯王終於覆你

如果你真係睇晒咁多頁，無理由唔知我係講緊成個分組遊戲既產生係戇鳩，and盲撐佔中係戇鳩。

所以我就算用黃屍黎形容你地放粒子炮，都唔代表我既立場本身係剩係屌黃屍，而無一個清晰既範圍。

故此，佢呢篇講既野其實缺乏左對事實既認知，對我觀點上既理解，混淆我話你地係黃屍同批評成個風氣之別。

又覆左你啦

Very good.終於覆左一篇
首先，盲撐佔中果班係你口中最憎嘅泛民支持者，即係到2016年仲會去現場做show記念活動，拎遮默哀完就走果批人。當中示威者內部都對成個運動有唔同意見，你睇返我之前打過嘅文就知啦，有好多人都唔支持和理非嘅手段，何來盲撐之說？

再者，依家係邊個缺乏對事實嘅認知？最少我有經歷過成個事件，有參與過，有到過現場了解成件事，亦收集過唔同範疇嘅新聞，先得出如此結論立場。

我一開始平心靜氣，同你認真討論，指出你個標準同定義有誤，然後你就標籤埋我係黃絲。都算，你仲要迴避問題，又開始人身攻擊/拉開話題，乜你同朋友係咁樣去討論？就算係你朋友都應該忍受唔到你如此態度。

好啦，我唔打咁多，廢事你又話我刷字數唔覆我。希望你會認真睇下再覆啦

掃走垃圾遲左覆。
點解你反而會話一直貫徹理念既人係盲撐? BTW我唔係想討論呢樣野，基本上我係針對所有盲撐既人，跟風既人，見好多人，平時唔識政治，唔講政治，雨革有光環就忽然政治，甚至各懷鬼胎，知唔知邊個香焦奶? 好多呢D人，你可以否定到呢D人既存在? PS 我唔係講全部黃絲都係盲撐。

仲有冇人玩？
301友誼賽即將開波～～

阿斗 add返我 我係吉里呀 id edward6667

仲有無hkg盟？
第4季想搵番你地玩

作為一個柒完咀 咁既分州真係得啖笑

講真咁同直接宣佈柒首名有咩分別。

令我地班柒完咀 totally no mood to 捱夜打仗 嗱,我又分析下 首先揚名立萬,唔好玩啦 青州野，一州穩陣

戰魂,,如果係煙花狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到荊州又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..柒半力夠WIN,又一州

最後一隊,我連名都唔記得 我地出副盟練下is ok,又一州

加上我地4大生命鬥士 柯南,123,何文田,百起 加上關鍵王瑜兒.. 根本場場大炒,,,,

3州分就一定..係睇下破唔破到洛陽.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家季尾見

P.S.比d咁ga對手柒完咀..is侮辱..哈

傻仔呀

又推post
完拿？

今季又成功無雙
又有豬隊友
提早收工

火野好波

208！

仲有人推

推爆佢

推到s7

go ball

ho ball

推推

率土玩一世

巴打咩區?

X06